香港首席YOUTUBER 大J 100萬買到813實質證據未?

【懸賞】
本人願意出100萬港幣，買能夠指證任何關於8.31太子站事件，新屋嶺，各警署內黑警暴行，或任何呢次運動期間所有死亡個案嘅實質證據。

如果你係警務人員願意向我提供資料做正義的事，我以我人格擔保絕對唔會將你身份公開。

我相信會有知情嘅警察，要你用良心講出嚟你唔會，不過你做警察咁辛苦為咩姐？都係出份人工姐？Com’on。

#重賞之下必有勇夫 #成功令黑警入罪即刻磅水

如果100萬嫌少，要加碼就可能要靠大家幫忙眾籌了。

有冇人知佢有冇followup到件事?